雲加就嚟拎諾貝爾物理學學獎啦

英超前四>歐聯>歐聯16強出局>英超前四

永動機即將面世，你班撚樣識條春咩。

拎埋經濟學學獎添

雲加又贏